屌你搭有個肥婆以為我偷拍佢

得我同肥婆
肥婆企係禁樓層個位
我企中間禁電話
無啦啦聽到摺摺聲
由5樓摺摺摺撚到地下
出仲用好鄙視既眼光望住我
我心諗???
依家啲肥婆係咪癡線架?

你又係嘅

咁大對脾

肥婆太正

偷影人唔記得熜閃光彈

你太柒

焜

熄.....

扮打電話大大聲講“有個肥過肥豬嘅女人企我旁邊”

關你鳩事咩

你又知個肥婆以為你偷拍佢
唔比係佢摺你純粹係因為你個人

佢拎個袋姐住佢對象腿

樓主個樣太毒 搞到肥婆都頂唔順

習慣性一拎起手機會用手指遮鏡頭

其實會唔會係佢攝咗啲肉喺牙罅所以先摺咋？

食緊牛雜

影下相都要出動閃光彈 痴撚線

即刻對住個電話錄音
至撚憎D肥婆係到摺摺摺

一樣

樓主好慘